山東濟寧農業倉庫爆炸 巨響震碎玻璃 至少2死多傷

豐收年唔怕！

係咪上頭要數糧倉有幾多剩就即爆

一檢查就有火

又查倉，今次唔用火

呢個好似唔係糧倉
工具種子都炸埋即係唔洗種

糧倉有咩可以爆？

冇片

啲糧無晒啦

從一開始就無

空氣...全個糧倉都係空氣